幼園校長余倩瑛失蹤5日 家長祈禱集氣盼歸來

葵盛東邨保良局李俊駒伉儷幼稚園暨幼兒園校長余倩瑛(45歲)失蹤踏入第5日，保良局透過手機應用程式向家長發出通告指余校長失去聯絡，呼籲家長如在上周四(21日)早上見過余校長，請與校方或警方報告，提供資料。保良局已委任另一名主任為署理校長，暫代余校長職務。

幼兒園今日(25日)如常開課，獲悉校長失蹤的姓鄭家長表示，余校長十分關心家長及小朋友。鄭憶述當年她懷孕期間，校長亦有關懷慰問。鄭續稱，初初不相信校長失蹤的消息，因早前她見余校長如常工作，亦有出席運動會，見她臉帶笑容，並無異樣。她又指有家長在WhatsApp群組留言，會為校長祈禱集氣，希望她平安早日回家。

姓莫家長表示對校長失蹤事件，感到震驚，亦希望她早日歸來。平日她送兒子上學時，都會見到余校長在校外迎接，校長為人親切和藹，受小朋友愛戴。另一名家長黎太稱：「校長有責任感，做事有交帶，有少少擔心佢，希望佢早啲返嚟。」此外，警員與校長的家人，昨午(24日)曾往沙田寶福山一帶尋找事主蹤影。

保良局回覆指，對余倩瑛校長的情況深表關注及憂慮，一直與余校長的家人保持聯絡提供所需協助，亦全面配合警方調查；並繼續呼籲市民向警方提供消息。學校今日如常上課。及已作出必要調配支援學校運作，亦派出臨床心理學家及社工到校，關顧教職員、學生及家長情況，以及提供所需支援。